食kfc雞唔食雞皮真係應該下世做雞

最好食嘅野唔食。。。。。。

去日本食天婦羅唔識皮真係下世應該收下皮

唔食雞皮死全家

收撚皮